［取經+呻］大家同另一半嘅相處時間

如題
因為小妹係外地讀緊書，男朋友已經做緊嘢
平時都知佢翻工忙，都盡量唔係佢翻緊工搵佢
夜晚想傾下偈，佢傾唔夠5分鐘就會嗌攰 ，翻工攰咁我都明嘅，但我有時想同佢分享多啲生活嘅嘢，但佢放曬蚊咁我都唔好意思繼續講，唔想令傾計變成例行工事咁，比佢休息多啲
結果而家演化成，朝早一句早晨，晏就講句放lunch啦，放工就一句放工，有時直接失踪到夜晚11點幾先搵我 佢嘅態度搞到我真係唔l想覆佢
佢永遠只有得閒戈時先會搵我chit chat兩句 我覺得自己好似比佢zip緊時間咁，就開始冇乜點搵佢，覆得求其咗，但佢又表現得好唔開心喎
Btw之前成日搵佢，咩都同佢講一餐，佢覺得我好chur 好煩 搞到我唔敢成日搵佢，驚佢又嫌我
我真係唔識得要點樣同佢相處啦 ，定其實我唔應該阻止佢搵一個更好，可以陪係佢身邊嘅
真係好唔開心 開心

情況比你好少少
但又係會間唔中失蹤幾個鐘頭唔應機
臨瞓早唞都唔講聲